卡雲尼暗示下年退役

【體育】射手卡雲尼下月將滿32歲，他透露跟巴黎聖日耳門的合約於2020年完結時，或會就此掛靴。

雖然卡雲尼（Edinson Cavani）年紀不輕，但近年仍入球如麻，在2016/17球季在36場法甲轟入35球，上季亦於32場聯賽攻下28個入球，以157球超越伊巴謙莫域，成為巴黎聖日耳門史上入球王。

近年皆有傳卡雲尼會離隊，當中拿玻里就極力爭取把他帶回「家」，但這名烏拉圭國腳表示：「我希望留下來，直至合約完結，或許那就是我球員生涯的終點。我不知道自己在2020年後，會否繼續踢球，或者會否留在巴黎。」

自尼馬加盟後，經常傳出跟卡雲尼不和，兩人更曾在場上爆發爭射12碼風波，但卡雲尼坦言在PSG過得十分愉快，掛靴的想法並非因為不如意：「我在巴黎感覺很好，球會也很滿意我，我希望在這裡完成合約。」

唔係話返烏拉圭咩

32歲就退

急流勇退

退你老味

唔會咁早掛

「我希望留下來，直至合約完結，或許那就是我球員生涯的終點。我不知道自己在2020年後，會否繼續踢球，或者會否留在巴黎。」

標題想點？

最少踢到35啦

卡雲尼

go mu la diu

去傑志啦